3d max問題

我整左個模同一個bip
個模加個modifier skin
skin add個bip 時，個bip自動向前位移
點解會咁?

即係兩樣無連到一齊？